【12人成軍】《全民造星》男團取名Mirror

ViuTV《全民造星》成功捧出一班年輕偶像，男團出道一直備受關注，雖然十一月三日將舉行記者會宣佈正式出道，但有關完整的成員的名單卻未有落實，由於十強中龍志權、細貓和Jeremy會離隊，本刊亦曾率先報道落選參賽者Anson Lo和小評頂上，據知，最終決定再加入阿Dee、阿臣和Frankie，其實Frankie早前跟姜濤和Ian一起拍韓妝廣告，大家都覺得奇怪，為何不是Lokman，原來他與ViuTV已簽約並已打算將他加入男團，一直有指ViuTV有意栽培阿Dee和阿臣做主持，但最終也決定讓他們以男團出道，監製花姐其實都很疼愛阿Dee和阿臣，點名二人有份參與旅遊節目《花姐去旅行》，真係恨死隔籬。

最終男團以十二人成軍，取名為Mirror，以此命名是因為這一班成員如同每一個人的鏡子，意指人人都可以為夢想而努力，達到自己的目標，而他們在賽事中過五關斬六將也是一個勵志的故事；據知，一班成員也覺得Mirror這個名稱，跟擔任Leader角色的姜濤非常合襯，眾所周知姜濤最喜歡照鏡，任何反光物品可以呈現他的面貌，他總不會錯過，Mirror當然是他的至愛，所以大家都笑說如果沒有Mirror，姜濤根本也活不下去了。

無人開post ge

香港天團

因為冇人想知

有無fans 名

3年後仲喺度先同我講

其實姜濤自己一個仲好
佢之前一個人表現完全壓到台
其他人啲質素麻麻地
而且12個人太多，每人可能得一兩句唱
之前佢哋個表演感覺好雜牌軍
不過如果男團冇姜濤應該冇咩人會睇

香港cookies 九個都養唔起
仲好意思12個
單飛仲好賺

佢自己都話有關完整的成員名單卻未有落實，咁佢又報
之前又話旅遊節目有阿dee、嚴祺份，宜家又變左阿神
仲有佢寫啱阿神個名先講啦

利申：支持阿神嘅，不過唔多信佢入男團

姜濤做隊長有啲假喎

最唔想見到stanley 既雞翼袖
扮撚晒野

另外泡菜姜成撚日鳩fing 懶音
咬字正d 先好躝出黎

有邊個覺得韓妝廣告唔係Lokman好奇怪？
有佢先奇怪呀
我覺得搵Frankie好正常喎

篇嘢好老作feel
同發現篇篇報導都要加一段比姜濤
擺明冇訪問過班仔 喺度吹佢哋覺得mirror 個名啱姜濤

啊dee做主持矖左佢 專心拍戲好過

柒撚到

Sor，唔係唔想支持，但感覺上真係唔係好掂，好似夾硬組隊咁

捧姜濤，leader都唔會係佢，段news流流地

一個show錢抽完水再分俾12個人

一定好快內訌拆夥

留budget 比第二季 全民好過啦

組團唔係問題，問題係12條友身材唔可以差太遠，差太遠就會變左騎呢

最基本抽走胸肌男先啦, 我諗大部份人初次見到佢都冇好感

同意

港版exo

係囉

笑料

Yimk琴晚live話
應該同viu有合作
但仲未傾成

其實天堂鳥3個靚仔過哂佢地

靚仔嘅,佢哋係出嚟嗰陣個造形玩尻佢哋啫

係咪要有個主唱所以擺Jer落去

份垃圾報導又話冇Jeremy

冇肥仔嘅

肥仔、dee、193、保錡好似歸咗去綜藝
今日見到kb ig story有佢哋四個

咦 有gimmick喎

講真 肥仔阿Dee都叫識睇場合 帶動到氣氛
193同poki呢兩件就....

眾所周知姜濤最喜歡照鏡，任何反光物品可以呈現他的面貌，他總不會錯過，Mirror當然是他的至愛，所以大家都笑說如果沒有Mirror，姜濤根本也活不下去了。

呢番說話好有骨
好似暗串緊 姜濤 自戀咁

組合冇細貓真係好可惜

提起細貓我就
既然mirror 冇佢我決定支持error

Error 個名真心型

佢好陰魂不散

可能最後係error彈起呢
大家唔好睇死193 保錡

12個人太多 同埋呢12個人差異太大
要組男團寧願佢原B1果5個組好過

老實，我又唔覺保錡差

細貓

唔乞我憎

韓國競爭好大

佢講呢句嗰時似乎早期係最多負評嗰時
同埋佢之後903個訪問都有話想回饋香港樂壇啦
點睇都係韓國讀書同大陸份約令佢暫時冇得香港發展

天堂鳥邊靚仔呀
造星四大靚仔已KO佢地啦

佢地都得 咁金鐘毒撚都得啦

差好遠係咪啊

即係Wine & Dine再加Stanley...

既然都定左，viutv娛樂新聞仲問姜仔佢地想邊個入男團做乜喎，佢地答果d又入唔到

stanley

使唔使咁多人呀。Cut走呢四個（Stanley, Frankie, Alton, Lokman) 啦，留返比D後生嘅做男團。Frankie 係就係靚仔但成30歲，唱歌又成日甩，其實唔係咁適合。

Stanley跳得好過Alton既

反而係唔明佢價值咁低點解一定要放佢入去
佢得0.3% fans但可以享受全場歡呼聲，同埋分1/12 show錢 ...

Frankie去拍戲好過啦 唱歌唱到咁
完全唔明咩揀人準則嚟
想問有冇人識Tiger呀而家

所以話明周都未必可信

不過Jeremy之前講到自己冇得撈咁，可能係俾佢fig左

d人選好多都好老下

同意frankie 應該拍戲

但tiger好正喎 又後生得18歲

同意 完全唔明Frankie入男團做乜
專心做演員好過啦

唔多想睇193同Poki
咁冇才能又唔靚仔都有得撈

講得好，希望viu有mon post

我都覺得唔要Stanley, Alton，加細貓，感覺好好多
雖然仲有幾個我都覺得唔襯男團

Stanley 係唯一肯定嗰個 佢ig自爆咗

我都覺得應該以B1做基礎再加人(雖然唔鍾意Alton)
而唔係要10強再加人
話晒成個節目最令人尖叫既團隊係B1
宜家冇左Ting Ho 小評好可惜
定係佢地會一路加人

但Frankie個樣唔似30歲喎
同埋佢好靚仔、跳舞好吸引都值得入

另外3個ASL就同意
如果要再踢走，我揀tiger/edan/ian/jer

驚死冇人知
要call定fans

佢24歲喇喎 仲有機會係韓國出到道咩

多謝佢地提供笑話

搵個大陸喱做香港偶像

十二個散硬啦 又唔係有咩共同目標
似做新聞炒熱下

其實細貓係大陸或者韓國發展都係困難

大陸好講求人脈，依家佢簽嗰間公司唔理佢好難發展，上面又多人競爭

韓國就要好有實力先有機會上到位，同埋人哋通常好後生就開始培訓，佢而家遲咗。細貓最大嘅賣點就係佢外型唔錯，可惜係韓國大把人俾佢有型靚仔識打扮。講唱歌跳舞就更加完全俾人比下去。

反而香港冇乜佢呢種外型嘅明星，有啲韓國feel得黎又唔會令人太反感。香港冇咁多人才競爭，相對對佢嘅唱功跳舞冇其他地方咁demanding。ViuTv 又係新台願意擺資源落去捧一班人做台柱，而且食住全民造星嘅人氣有機會係娛樂圈長遠發展。

依家真係幾可惜

想要細貓
決賽完左好鍾意佢

細貓返香港可唔可以叫強勢回歸
到時一個打12個

講笑姐 我個個都支持嘅 係特別鍾意細貓姐

共同目標咪係做星

佢好似有一個燈牌㗎

但「胸肌萬歲」就唔係fans舉嘅

點解會揀Alton
佢唱精舞門句跌爛你眼鏡我到而家仲驚緊
冇細貓真係好可惜 唱得又跳得
感覺佢就係好適合係男團入面
同埋一直覺得男團應該要嫩口一啲
Frankie雖然靚仔 但年紀唔輕
感覺佢好拍戲會更好

細貓仲要識作歌 睇佢live 好似仲大把貨
Frankie 拍劇就算戲屎都大把人睇啦 咁靚仔唔拍劇入男團 到時唱到屎咁真係冇眼睇

阿餅唔好郁啦乖

就係呢個目標可以Last得幾耐

反而唔明點解揀中Tiger，人氣唔算高，只記得佢跳拉丁
佢唱歌....無印象

不過是旦啦，冇樣又唔跳得都入到

我覺得男團應該要跳得睇得
Frankie跳得咁好睇唔入男團好嘥喎

Viutv又唔係開好多劇，俾佢地拍都係青春劇為主，到時咪又嫌佢年紀大(雖然個樣唔似)

未撚見過咁老既男團
仲要有成12個

tiger夠young 好大潛力

眼都唔得，外斜視

其實唔知真實年齡的話，睇樣得一個感覺比較老啫

劉生準備出手

唔好搞仔仔，搵番大台啦

一般男團30歲應該轉形或者退休，
但係佢地成30歲人先走黎做idol出道

無計
香港娛樂圈俾cctvb整死左廿年

我係唔明30歲個d點解仲要idol出道姐，
真係有d唔知醜囉
好地地歌手或者演員出道唔得既

點解咁多人憎stanley..
同柯震東餅印一樣

mirror

明明似杜汶澤

12個人搵得幾多錢 以為佢簽5個做組合算

3年後仲係度同我講

其實....人地係咁姐，香港唔一定要跟我諗

不過佢入10強後冇咁似

真心覺得193有得做
一早出局都儲落唔少fans
佢tg fans group人數係頭幾位
好笑又騎呢
真心Error

冇細貓有alton 不了

193尻到世界世界盡頭

但我鍾意

193好笑喎 或者好似側田所講
鍾意嘅會好鍾意 憎嘅都會好憎

最鍾意193!
齋係身高已經贏晒班連登仔
開live會屌柒fans, 好真心
講句粗口都charm過人
鳩下鳩下咁! 好鬼正呀喂!

無細貓

193完美演譯火火的comment：靚仔玩騎呢係有得做！

個節目一開頭就營造到d人既形象咁差
得小部分人會睇佢地平時d social media野
發掘到佢地另一面
其實好多人唔鐘意既人喺現實生活或者其他平台都比喺一個電視節目上見到既好好多

主唱其實IAN都夠做。不過咁多個入邊 佢最應該單飛 佢都有一定人氣 同埋又唔係跳舞 最唔應該入男團

ON撚9
咁都關TVB事
呢D 柒頭擺係TVB 度你咪又係笑7佢地
VIUTV捧出黎就當神咁拜
同當年吹捧羅力威一樣

係㗎 聽過有人話係特登叫佢哋講其他參賽者壞話
好似多啲gimmick咁
所以一開始搞到大部份人個形象都又廢又要串人咁

利申 發夢聽到

193都有靚仔嘅時候咖

至少佢講嘢唔會令人悶 做綜藝料黎 轉數快 mean得黎唔令人反感先

係Tiger?

姜仔做leader?

覺得組團呢件事唔係太work
仲要有成十二人咁多
團黎講個人覺得五個人已經係盡
同埋姜濤咁多fans其他人氣無咁高ge感覺會變綠葉

Btw如果係真我會期待error多過mirror

香港都無綜藝節目
綜藝料有乜用

193邊靚仔啊
講野時個樣尤其樣衰

佢唱歌越來越唔掂喎

唔係香港冇乜綜藝節目先要做咩
簽佢哋幾個擺明想食綜藝條水啦
我又覺得幾新鮮

但viu啲綜藝都唔係幾掂
個concept 有時ok
但執行上都硬係行緊大台嗰套咁

為左支豉油買隻雞？

係,佢講嘢個樣好衰

好彩你係鍵盤戰士唔使講野

睇呢個po就知香港樂壇唔成功嘅原因
一隊新嘅本土唱歌組合竟然未出道比人潑冷水，而係無原因架喎
人地泡菜出個組合就個個爭住去奶

屌你老母真係垃撚圾

Child登仔係乜都反

Totally agger

全民造星節目都估唔到咁成功啦。。。呢家夠真夠mean已經係可以係賣點，我覺得可以期待下。

唔好話唱啦, 呀神連講野都講唔好

唔好咁啦
193好可愛又靚仔
笑起上黎又sweet
俾佢mean下心都甜晒
我愛偶像派193

全民造星果陣
冠軍姜濤一首除左主題曲 ，一首廣東歌都未唱過

仲有d係節目已經講明唔係主打唱歌/ 唱live 完全唔掂
eg.果2個anson
點支持落去呀 ，仲香港樂壇

已經排定隊 暫時有兩個人

今日正式公佈，期待

希望有新組合歌聽

應該有
佢地之前有錄歌
同排左好耐舞

alton 有份咁 睇佢ig

Yimk死都要話自己有talent
明明咁多年都上唔到位就知咩事啦
唔通真係懷才不遇咩

麥秋成ig爆咗名單啦

上面個巴打冇放流料 tiger 有份

真係嗰12個
雖然咁多人同埋覺得有啲又唔適合
但係追左咁耐都期待睇嘅
希望佢哋多啲時間排歌排舞表現好啲

又有Stanley

12個真係太多，有幾個應該單飛出去發展仲好

點解會有stanley
jer tiger都幾格格不入

個年齡層真係幾老同好大差異
最老30最細18

好掛住細貓
沒有細貓的唔知幾多天

咁少人討論
無細貓但有alton stanley

好慘睇live唔係人人都有得發言
太多人睇落有啲亂
成邨人又著哂白衫好似痴捚哂咁
一字排開tiger矮成截

有啲入唔到十強但又可以入男團出道，年紀又隔咁遠，太多人，不了

5-8人最好

你啲優越感都唔差啊

呀努力的孩子無好結果

其實除左登陸太陽，佢地之後既歌都唔差，不過係紅唔起囉😅

或者timing問題 你點知遲啲會唔會起飛一半人 再加翻細貓 又或者唔都係好事 隊野可能好快接

或者timing問題 你點知遲啲會唔會起飛一半人 再加翻細貓 又或者唔入都係好事 隊野可能好快接

真係唔明點解Stanley 可以係到
人氣又無 性格又唔鮮明
至少Alton俾到人感覺係鬼馬
拉丁王子Tiger 係浪漫
Jer就唱歌好聽
Stanley 呢?明明係10強 但佢嘅形象係乜 胸肌? sorry 我其實連佢塊胸肌係點嘅樣都唔記得 淨係記得蕭生記得佢個胸肌 到而家都係建立唔到自己嘅形象 成個隱形人噉 留佢係到做乜

話鳩知佢啦，起碼依家影都唔撚見咗
又唔撚係同班造星仔有親，老奉入黎講野撐鳩佢架咩 要吹奏死返去tg group啦

點解無細貓份？

媽媽今天不必擔心我

開演唱會都無份呀孩子
公佈晒所有嘢，又無啦啦西走啲人係咪姐係想話比人聽呢12個人鳩揀，唔啱又再黎過，街市買菜啊？
話你隻貓起晒鋼

睇得出林婷老公而家興奮到射精

唔撚得？
我家陣就想捉鳩埋月野兔兔出火屌足一晚呀屌你老母

細貓彩佢都廢鳩事啦
人地本身有公司簽 韓國同大陸撈點都好過留係香港啦
一隊野有十二個 幾時先到佢上位
BTW估唔到無肥仔有tiger 肥仔就真係慘啦

仲要企正全隊最高個兩個中間
183 182cm
tiger應該同frankie差唔多170

邊撚個啊

長髮佬點會同你拎住枝花係度咬

好多女係到鳩叫

成員就唔講啦
睇咗佢哋啱啱個表演
跳舞都勉強接受到
但首歌真係好唔掂好老土
句‘Ah yea ah yea ’聽到我打冷震
句‘勾勾手指應承你’又係老土到喊
有幾個成員啲唱歌真係不敢恭維
其實唔需要比佢哋每人都單獨唱一句
可以淨係比唱歌好過幾個solo
例如：Ian, Jer, 姜濤, Jeremy
其他果幾個唱功唔好嘅就同人合唱
係佢哋未訓練好之前千祈唔好俾佢哋solo
特別係：Alton, Frankie, Lokman, AK

着衫應該走啲穩陣路線
其實成班男人個個身材都唔錯
淨係着西裝look黑白色都已經好型仔
唔使成日懶特別，著白衫白褲加黃襪
呢種衫對佢哋來講太難Carry

而家感覺上除咗姜濤之外
其他人嘅性格好似唔係好鮮明
應該要俾人一望就知性格係點
觀眾見到姜濤知道佢係賣可愛鍾意冧女
又例如觀眾見到肥仔覺得佢搞笑有娛樂性
但係其他人你望住佢完全唔知道佢係點

同埋應該要train 下佢哋上台嘅台風
而家佢哋上台左望右望唔知要做咩咁
有啲又目無表情唔點望觀眾
每一次上台機會都好重要
佢哋應該要諗方法展現自己嘅魅力
例如笑得靚嘅可以笑多啲
鍾意扮cool又可以整個Chok樣
總之唔好企晒係度唔知做咩好咁
個樣要有信心啲

細貓首努力的孩子幾時派台

仲有另一個團體？唔計肥仔同細貓，實力比較強既巳經係晒度架啦喎，諗唔到另一隊會有咩人

簽十年約都唔擔保個團keep都十年
個團成12人咁多真係好難個個都彈起到
一陣半紅不黑
想另外發展又比個約綁住

Sor冇睇新聞 呢個組合好奇怪 騎呢組合 阿dee入男團晒左佢

Super Junior係幾多年前既產物呀
新生代男團有邊隊有肥仔

香港捧團體咪姐係等死 有邊隊真係紅到

又唔係band

只係想食住個勢搵快錢啫
估佢最多玩一年就disband
到時邊個彈出咪繼續捧囉，都係睇個人造化

話時話，邊個30歲？

但alton真係好樣衰

龍少 ian唱歌都屌打yimk

個團好老

依家個名單係有邊個？

想睇全部造星參賽者開con多啲

成件事根本好on9
最記得第一round d評判導師已經講到明唔係選韓星 話要鐘意韓星點解唔真係去追韓星 都依家搞左場大龍鳳 之後整個咁撚多人嘅組合出嚟 之後原來下個月就搞演唱會 成件事商業到 之後再睇一睇佢哋個造型poster 咪成浸韓國味 但成班友舞又唔齊歌又難聽 我真係去追韓星好過啦

你話年紀細嗰啲就冇問題 要追夢要熱血OK 但有啲人 都差唔多20尾 依家先話搞個組合要表演真係笑死人 個腦生係屎忽？ 妄想自己有機會紅真係天真到 好心玩完就正正經經搵份工啦 仲諗住做明星？你地有乜料啊講真？呢個爛鬼組合可以走得幾遠 心水清嘅一睇就睇到 真係覺得可以搵到食咩 再講 根本無一個真係掂 過多幾個月都無人記得啦

其實成個節目根本上紅嘅只係得姜濤一個 其他人全部做陪襯架乍 麻煩其餘嗰d 睇到呢段嘢嘅話 攝高個枕頭諗清楚應唔應該繼續on9落下啦

本身覺得呢個節目好好 比一班年輕人可以嘗試 唔得嘅就令你班友明白要正正經經搵份工 唔可以再發明星夢 點知 個結局係送晒咁多人上一條不歸路 講呢段野係為你地好乍 Viu消費緊你地乍 傻仔

劉關張有兩個

搞個偽韓男團真係好柒
仲要冇乜訓練就出道

Gaggaggag

又搞韓團

viu依家似係乜都唔理喇喇林隊佢地出黎cap水
一d訓練都冇 隊野會唔會出年就收皮

個團d人咁老仲行少男style 真係頂唔順

行gay佬路線或者ok

Alton換細貓
Tiger換龍少
踢stanley
同意請正評

最應該收皮走既係lokman條老鬼

成班騎呢怪
講真搞男團唔應該有frankie 太成熟正經個樣
Anson lo tiger 細貓 edan就好啱feel
外貌協會d都要踢走stanley jeremy jer alton

仲有lokman 好撚老

我以為頭幾名先有得出道，咁駛乜搞決賽又盛

Jer alton stanley
換細貓 龍少
同意請正評

都唔知之前決賽爭123名黎做乜

lokman樣老 狂舞派時期又的確好j

狂舞派個陣都麻麻昨

只能話好過依家個樣小小

要聽尋求無悔真生活已經無興趣睇

佢五音不全點唱歌

花姐去旅行係咪諗住抄DO姐去旅行
但TVB係靠DO姐同農夫啲火花先撐得起

姜濤d盲粉好撚恐怖

成日覺得姜濤同Anson lo係基
無歧視成份

有Alton真係唔使睇

花姐係咪當左自己係明星
我其實唔係好想成日見到佢

見到尋求無悔已經好反感

但佢都好似幾多fans

係邊可以搵到佢地新歌mv睇下

Ian wine& dine 走哂音 最近個busking又走走地 唔知係咪比人神化得太緊要 搞到最近睇佢表演都有期望落差

互相叫對方做bb 真係有d唔知想點

曬撚左ian
好彩dee唔係度

依家d𡃁妹審美係咪差成咁
一個Alton 一個Ian
姜仔都係叫合格架咋
佢呢類型係街根本唔會望

姜son好正囉唔該

我冇話佢地唔好 其他ok係接受唔到兩條仔互叫bb

日推夜推嗰啲好多係打手，包括viutv同啲參賽者，呃吓啲𡃁妹，而家咪消失晒囉

喺香港搞偶像團體係唔撚得掂

香港邊適合咁多人既團

姜麻麻 太基

斷估都未拍
咁趕 有首歌都算係咁

唔係想潑冷水 要簽哂佢地 可以簽佢地藝人約 唔使擺哂落一個男團 跳舞果啲實力咁懸殊 仲要十二個人 跳果陣 唔齊得好覺眼
其實簽4、5個做男子組合已經好夠

留名睇內扛不和

就係冇人唱歌勁所以加多個jer落去 但jer個feel又唔係好夾男團

C all star算唔算？但跳唱組合就真係諗唔到

Frankie都叫唔太差？唔係掛

只覺得Alton造作
Tiger形象浪漫？不過係記得佢跳拉丁既
Stanley真係..... 外型本來唔差，但觀眾緣勁唔掂，到今日都仲係人氣咁弱，差過入唔到10強果幾個

佢同姜仔都應該仲有

其實佢五官唔差
但樣樣野都唔夠突出(除左高度)
唔足以令人做佢fans

佢個感覺太頹，無乜太大吸引力，賣點性格又無特別

Mirror ig po jor anson kong 擅長唱歌

佢地講到隨時都可以一個出黎做咁
即係未必下下都成團出

以前果d唔紅，呢隊紅囉

決賽有咩問題？
Fans嗌話會咪得囉

其實都係年青人，幾多歲真係咁重要咩
最緊要之後有野咩大家睇到咪得囉
希望佢地特訓後有進步啦
(樣就冇乜得點改喇)

Do姐係去shopping

笑咗
Viu根本就係捉到鹿唔識脫角
12條友根本唔同style
加上大家應該好大代溝 Frankie今年好似都30喇 應該同Tiger同一個生肖

講真
stanley去viu拍劇好過做歌手啦
佢高度身材都好過晒viu班藝人
搵佢拍埋沈震軒,王宗堯,陸駿光一齊拍劇
點都好睇過搵駱振偉,陳子豐拍

Ian又唔係唱得好好
單飛未必得

2018就開演唱會
cap水真係cap得快

姜仔都叫只係合格
你眼角會唔會太高

天堂鳥叫靚仔唔係嘛

出道一陣就開演唱會
仲要賣人七百幾蚊 free standing.....
好心佢地train多陣先啦

利申：ian fans
都覺得佢大把野有得執
莫講話其他咩frankie, stanley 個啲

感覺viv似係驚過一排d人就會忘記，所以想快d cap盡水

但我唔想睇沈震軒,王宗堯囉 咁樣衰

首新歌又幾好聽幾入腦

我覺得可以好似AKB咁，整幾個夾到style嘅抽出嚟得閒整個派生小隊(大概係臨時組合咁)

但viu之前就係搵佢地拍
咁stanley做差佬點都好睇過viu班藝人

viutv都有搵強尼,陳炳銓拍劇
叫佢地3個一齊組野獸3人組囉

佢真係麻麻地上鏡 真人可能好d
但認真係街我唔會望佢

本身我都覺得stanley樣唔係咁差
但新個張poster真係好樣衰 扁口扁鼻

C AllStar係紅到就唔使解散啦

冇民選冠軍管鋈

啊jer都5適係男團發展，成個邊缘人咁，
利申: jer嘅fans， 想佢出名，但希望用另一種方式
例如開音樂節目，同yimk,阿神，louis唱下歌，介紹音樂

入男團後都可以做其他野
或者有呢

仲有Frankie都係 咁靚仔唔拍劇曬晒

之前viu全民造星官網都係咁寫

其實佢地演唱會可以唱咩歌？得個一首歌，再加多首前傳，其他全部唱晒其他歌手既歌 好心再train下先推出黎啦

唔知d飛會唔會賣得曬

無肥仔？

Frankie個樣後生喎
佢跳舞勁charm

你放心
上次個決賽啲女成千蚊既飛都買

痴線, 今日經過荷里活

勁撚多人 不知所謂

係$1500同$1900
今次平成半

姜濤同Ian 最大號召力 其他個d就算有fans但會買飛入場既可能唔多 btw Starhall大過決賽個場好多的

Frankie同tiger係咪同一個生肖
其實覺得viutv都係想趁個節目岩岩播完仲紅出嚟cap下水
根本隊野就係有啲九唔搭八 年齡實力都係
一係跳舞勁唱歌極難聽 一係唱歌好聽但唔識跳舞
跳舞同唱歌都得嘅真係得一兩個叫還可以
不過係叫有個機會俾本身睇開全民造星嘅觀眾見到佢地
睇怕隊野都期間限定 可能玩到唔紅就入返viutv拍下劇算

Anson Lo做表演嘉賓，都有唔少fans買飛入場

同埋有stanley真係百思不得其解
我諗佢fans仲少過本身唔係好突出嘅tiger
其實佢次次出完event見到個個都有fans爭住影相
而自己又冇 一個人係到鳩揈揈咁 會係咩感覺

其實將來紅唔紅都會拍劇
而家已經拍緊

應該係姜神加Alton fans最大號召力

一個job10萬
經理人公司分6成
得返4萬要12個人分
每人$3300
接唔接到10萬一個job都成問題
又唔係好似韓團咁有海外市場支撐

stanley 係10強入團都算
落選個啲alton anson lo多fans frankie超靚仔有份都正常
夠究jer tiger點解都有
無唔鍾意佢地只係覺得佢兩個係個節目度唔算好爆好亮眼點解都入左

可能太多dancer唱歌太難聽
要加jer入去補一補
如果唔係就會得ian一個係唱嘅

ian唱最好
另外姜都唔差
edan jermey都ok不過唔穩定
其餘都係災難級
火火今日仲介紹ak係唱得oh no

Jeremy好似唔太夠氣 但都算穩定同把聲好聽嘅
Edan成日都唱到好平咁 但相比之下已經算好

Btw 次次望到jer啲表情都好急屎

Jer個樣本身已急屎feel

今日AK都唱到走哂，認同樓上有人玩似黃宗澤唱歌feel,完全bosco腔。

唔係想踩error，但由成團到出道都冇一個月，組成兩個月就開show，開show當然又係唱囗水歌，其實香港人係善忘，但唔會快到幾個月就唔記得佢哋，情願佢哋特訓多一排，練好歌同舞先，今日荷里活廣埸隻舞都好唔齊，我明12人要夾得齊真係唔容易，真係人太多喇，另今日火火問嘢又飛咗frankie，jer,alton,tiger同Stanley，其實好唔尊重，話晒第一日出嚟。

係呀，今日都係咁

話時話佢入咗團，係唔係唔可以再幫柏豪跳演唱會？

佢係星啦，點會仲做伴舞，花姐唔會比啦，我估al都唔可以教舞。

睇呢段片真係覺得佢地好多人冇乜星味，睇到好尷尬

利申：有追開造星，但比賽同真係做星出道係兩件事

今日睇Alton唔算多
AK都幾多，同埋Jeremy都唔少

三年後你仲係到先同我講啦

星味要浸出嚟嘅，不過好多人浸極都冇，好似c all star

至於一個酬勞要分12份，Anson Kong坦言：「我哋一開始參加都唔係為錢，係想做大家想做嘅嘢，未來都有機會分開做嘢，會愈來愈少機會一齊，所以好難得，要珍惜機會。」

認真如果心水跳唱偶像男團
1. 姜 (跳到唱到)
2. Anson Lo (跳得太好cover到佢唱)
3. Edan (跳到唱到)
4. Jeremy (跳到唱到)
5. 細貓 (跳到唱到)

5個人既年齡都細過25，又唱到跳到有樣，咁就真係正
但係而家12條友仲要成班老餅。。。。

P.s. 但由於細貓簽唔到我應該會揀Anson Kong代 (跳到唱就一時時啦)

今日去左睇Jeremy 好正wor
鬈頭髮加露前陰好襯佢 （芬姐掂呀 ）
Frankie真係超爆靚仔！

好似話係花姐鍾意Tiger
你知啦，花姐出名偏心到出面㗎嘛
講真最擔心係個經理人，佢識唔識做㗎，唔好只顧住自己果兩個男神呀

點解呀神冇份

Ian露晒底，唱都唔係好

咁佢上星期六最後一次做dancer了
但如果唔係簽左野，上次成團出佢都離隊？柏豪巡迴好似未完喎

佢好似係綜藝果邊

佢地都係出左道13個鐘姐

P. S. Frankie好靚仔呀

講到佢地一文不值 我覺得佢地每個都算有啲底子啦係舞台上 一出道就將人地判死曬 淨係睇短處 完全冇欣賞角度 冇俾機會人 香港就係多得你依啲人所以冇明星 成日以為自己睇得好透

白色西裝襯黃襪 其實普普通通黑白西裝仲好睇

喂 唔好無啦啦鬧咗error

個人主義太重啦 姜濤仲係叫自己粉絲姜糖 通常組合都會有粉絲團名架啦 正路啲男團fans都會好大愛 就算有本命都會支持哂咁多個 但mirror 啲女唔會大愛到中意哂12個囉

我唔太介意年齡
我認為入男團既，喺唱、跳、樣 中有兩樣就OK
最好梗係三樣有齊
幸好有一、兩個算係

馬友形象指導

你當自己係邊個 阿Paul 講就型 你講就好柒

我都覺似想增加曝光率

其實我一直覺得如果果三年大紅夠賺成世用嘅錢
三年後仲係唔係度有咩所謂
有d甘草綠葉演員係個圈到廿幾年，咁又點吖
咪又係半紅不黑餐搵餐餐清

好尷尬既表情

你睇佢自己個look都知

Felix 好啲 上次wine & dine 好似係Felix 幫佢地執

其實搵Team B 果個仲好
點解又係馬佑

想知佢地啲fans點大和解一齊撐mirror
決賽前ian同姜啲fans就嚟開片咁濟

反而覺得咁多個jeremy幾好
可能個頭夠sharp

jeremy最自然
其他都好唔知點
可能見有鏡頭影住 就硬係唔知點咁
姜真係好chok

我都有睇造星 無特別針對邊個

不過都唔太睇好咁樣組團
差距好大咁 感覺好快會拜拜
Viu真係似食住仲有話題去吸金

最多人講就係姜濤 依家已經有唔少廣告
一大堆姜糖 估最後會得返佢 會keep到話題

Jeremy竟然係最自然嗰個 然後下一個alton無啦啦雞翼袖嚇親我 明明佢前後都樽領

雞翼袖 好娘

lok man Alton 個d咁老仲組男團出道
真係人唔笑狗都吠
揀既個有潛力既單飛唔好

我覺得係頭幾個有d唔自然咋喎
其他都無咩點呀

見到Alton真係興趣大跌

Anson Lo整容整到咁點解咁受歡迎
同埋佢堅係gay，唔係好明佢啲人氣邊度嚟

其實點知Anson Lo有整容
利申：唔識分

27歲以上嗰幾個真係太老啦。。。。機會過左就係過左

咁明顯……

唔俾30幾歲紅？？

可以做得幾多年 ？

胸肌可否自動退出?

段片太作狀，其實廣告商唔好要佢做咁多表情好啲，佢未carry到

你收皮啦 你支持佢地同時都係害緊佢地乍 佢地嘅機會一早已經係全民造星入面比左 得同唔得已經睇得好清楚 唔得嘅人已經foul左 就專心正正經經搵工啦 宜家又要機會？ 會否太貪心
成隊都無抖到就推12條友岀嚟送死 乜都唔齊 成件事係多人加個柒字 好亂 Viu 明cap水
仲有就係因為呢度係香港 係人都知要向現實低頭啦 成30歲人仲發明星夢 諗起都打冷震 過多幾年你想搵份養得起自己父母嘅工都難呀

利申 我集集都有追 我自己都好欣賞佢地 但去到全民造星完嘅最後一集已經足夠 係時候要面對現實 及早抽身 先係明智選擇
我年紀其實都係20頭 都細過Mirror入面唔少人 我都有夢想 但我都深明呢個道理 知要為將來打算 唔可以再任性 因為
呢度係香港

同意 平心而論 Frankie tiger jer呢d會紅？我都唔記得我見過佢地個樣添

其實viutv應該俾多d唔同位佢地試下而唔係求其炒埋一碟整個男團
Mirror 入面好多人擺明唔係行偶像路線
Jer 個d樣又唔係靚不如俾機會佢正正經經做歌手好過

真係想知佢係咪真gay
花姐話唔係 但佢梗係會否認

馬友襯衫真係麻麻地
之前比賽嗰陣有時幫佢地襯啲造型都車車地禍
反而上次felix wine and dine幫佢地襯得幾好
雖然好多層layer佢地好似好熱
但總好過白西裝小黃襪

師兄 你係乜野年代 睇曬你打咁大篇野就係講為兩餐向現實底頭 為夢想係on9 依一樣野 你唔好再老土啲
思想貧窮就係你依啲人 不過可能你現實都係

全民造星就係比個平台人去追夢
唔係佢地參加個節目做乜
參加完玩完個節目就算撚數？
依家有個機會緊係食住上啦
香港人好快唔記得架
況且大家睇開咩韓團先覺得年齡係一個問題
又話唔想跟韓團，但又張韓團既模式套落佢地到
然後話佢地唔撚得
講真咪比d時間佢地，睇下佢地會點行落去囉
又話香港冇星，有機會又叫人收皮
香港人真係好撚煩

睇佢地係個tg gp講邊個係代表admin，就知大愛不了啦，成班女扮和諧

經理人係花姐？

其實冇左佢都可以搵第二個頂 dancer姐 柏豪要搵應該唔難搵 唔會話冇左佢唔得

邊個係error?

小評好似有女朋友架喎

Frankie好靚仔喎 但我認為viu應該搵佢拍劇多過做男團

係咩

上面
話自己有夢想要叫其他有夢想嘅人收皮？
係咪聽到人唱無盡打哂飛機覺得自己好撚熱血
其他人嘅夢想就覺得幼稚
仲以為自己睇得好通透咁
人地起碼肯嘗試 唔得咪再算
可能真係唔會成功
但連第一步都唔踏出咪一定唔會成功

其實比我想像中好架啦
我幾驚佢地出黎仲差過faith個啲
但作為節目中支持阿jer嘅我黎講都係想佢行歌手路線
Ian都係
而家好似是但炒埋一碟
又難捧人 唔知想點

你地之前唔係話viutv剩係顧住微博班支飯架咩？

jeremy應該唔係啦咁鍾意少時
成屋都poster
Lo 又gel lash又指甲油咁真係乸乸地
睇返佢中學個樣真係唔同左

首歌啲阿爺 阿爺想點

除咗唔應該12個人夾硬炒埋一碟之外 其他都唔認同
打咁大段字又係講埋啲咩追夢會乞食 要向現實低頭
你自己唔願意嘗試 都唔洗要人學你咁放棄㗎
又唔洗得一個發佈會之後就即刻打沉晒佢哋嘅

有無對比圖

lokman可否自動退出?

姜濤自己單飛都得啦，做咩要哂時間就去玩男團
唔食住條水分分鐘下年已經消失左

年紀大入娛樂圈唔係問題
年紀大入男團走偽韓路線就真係好柒好嘔心

係隔離post見到 有料既香港人都出哂去
再諗返造星班仔實力真係差好遠

點解好似咁多人唔鍾意Alton

下，呢條友同姜b差十萬九千里lo

因為佢黑人憎

笑左

跳舞嗰個可造之材
rap嗰個唔識欣賞, 點解要好似蝗+2咁行串柒柒路線

首歌係有啲老土嘅

可能服裝造型照嗰啲偽韓
但個人覺得首歌好唔韓
仲有啲舊郭富城style 港式青春

其他人好柒
姜b hand carry成個團

『大家睇開咩韓團先覺得年齡係一個問題
又話唔想跟韓團，但又張韓團既模式套落佢地到
然後話佢地唔撚得』十分Agger，我都唔明做乜成日話人老，又唔係核突阿叔阿伯，望落仲係好年輕呀，做到幾多年咪幾多年囉！
人地第二度唔得、唔係咁行係人地既事，香港點解一定要跟人 香港以前冇咁既模式、冇男團紅過，唔代表以後都冇
出道一日就話人成隊唔撚掂，踩到一文不值，真係

反而係好睇經理人、viutv識唔識好好捧，有冇好plan、斟到好工作，某程度上經理人一環更重要

就係話唔知佢係唔係好似tank簽左野
如果冇簽，上次已經準備出道，大家人齊佢都離隊似乎有點兒哪個
如果簽左，咁佢黎梗要以mirror成員身份繼續去伴舞？團中其他dancers又可唔可以呢？
所以唔知

做男團都可以拍劇既，雙線發展囉
俾佢出左道先啦

追左韓團10年
香港終於有隊似樣既
好期待

我都覺得佢可以單飛，但另一方面有班哥哥睇住、一齊練舞一齊做一件事，對佢都係一件好事
兩面各有各好，佢仲好後生，乜都試下先啦！

太造作
太易喊
樣 唱 舞都

愈反愈紅
你睇宇宙gem

太多人喇 呢到拆開兩隊或者三隊仲好

咁張國榮都係基，都有好多女fans嘅

女仔不嬲中意gay佬 唔係點會咁多腐女搞cp

去viu個page求其搵個同造星嘅post黎睇就知班痴女fans幾恐怖 尤其係鍾意姜濤嗰堆中女阿嬸
佢地點可能會成隊支持

真係佔有欲好強

琴日viu直播d留言都好好睇

睇到，好恐怖，可能佢哋成世女無高潮過，一見姜仔瀑布式濕漏。

兩年內散band

之後出show 姜仔同ian fans鬥大聲叫

有2條姜B鐵粉tammy tam同carol yu成撚日係造星post單單打打，一有人讚其他仔仔佢又瘋狂攻擊。影撚衰哂其他姜糖

哦好呀 咁睇下頂到幾耐 幾時死囉

夢想從來都係天真 30歲仲話要做明星 咁40歲呢？ 只不過係浪費時間 仲覺得做星可以發達？ 你有料就話姐 問題係無一個有呀 唱歌難聽到 就算係ian 大把人好聽過佢

AL d fans好似都唔少人

扮cool咪算囉扮cute真係好難頂

個頭成日唔知做咩搖下搖下
其他都ok ge

自己冇勇氣追求夢想就話夢想係天真浪費時間
人地有勇氣去做自己想做既野
你就去打沉人話冇得發達
香港咪就係有你依d廢中廢老思想
然後到自己四五十歲就後悔屌點解當初唔去做
依家on99坐係個office 到做個文員仔
況且有冇料依d真係好多時候經驗浸返黎
邊有咁多人一企出黎就係四大天王

講真要屌應該係屌viutv 點安排
屌係屌個style 唔好睇
唔係屌班仔有夢想
如果班仔玩完個節目就算9數
我會幾鄙視佢地做乜咁快放棄
唔通參加個節目就係為左上下電視仲要係viutv

好作狀

呢隊野留5-6個都夠
ak ian 姜 lokman ansonlo
其他都係陪襯多

法國住過，性格好熱情

花姐話幾年內都會見到佢地 可能簽左死約 到時無野做都走唔到

好撚痴線 佢地令姜糖兩個字已經同無腦劃上等號

姜濤and friends

係friends咩 聽講佢地唔妥姜濤

陰功

得啦得啦 佢地全部都係廢既 冇料又想發達 廢青廢中 岩唔岩聽 係你眼中其他人只有缺點 冇野值得欣賞 咁不如係你得閒個陣照下塊鏡 睇下你自己似乜同做過啲乜先啦 下下講野講到咁盡

其實咁樣2個已經好好

天堂鳥

應該係媽媽今天不必擔心我果隊

stanely曾經抄過舞

邊個 有無多啲提示

佢真係越睇越唔掂

Anson Lo 真係好撚樣衰 真係唔明點解會有咁多人鐘意

其實真係唔會和諧到，各自中意自己個個咪算囉，搞咁多無聊野做乜，又唔係會得到個男人

佢黑髮好似好睇d

其實隊野都好明顯係viu想食住個勢趁啲fans未走曬推出黎賺錢啦 但睇咗咁耐應該會留意下 我覺得又唔洗咁快踩 之後發展成點咪睇下佢地同viu造化囉 我估都唔係長遠發展架啦 不過其實非十強嗰幾個俾viu揀中我覺得都可以理解 AL啲人氣就算冇姜濤咁勁都好明顯係top3啦 Frankie嘅話係真係好多人覺得佢靚仔 Jer唱歌係好聽同埋夠穩啊穩過ian Alton又係又ok有人氣 Tiger雖然最理解唔到但拉丁舞夠特別同埋後生都係事實嘅

希望唔好埋沒edan 難得決賽後終於多左人欣賞

Jeremy噚日個妝同個髮型都好襯佢，好睇過wine and dine好多

成個整容樣 人妖咁 不倫不類

佢把聲好磁性好好聽

唔係faith呀嘛

覺得佢改善咗啲呼吸聲就好正
好鍾意佢唱小伙子

Stanley 死忠揮手區

咁真係估唔到

我愛肥賢 表白肥賢
我係PPP喔

有冇人有入Mirror個telegram gp？
知唔知個Lily Man做咩事

我愛JeremyB 表白JeremyB

Lilyman 唔係dee 女朋友咩

佢tg個名叫lily man，但唔知係咪同一人
唔會咁on9用真名係tg話人掛

都話個gp成班女人圍喂wai，又要扮大愛，好人，睇到想笑 我都入咗去食花生

其實發生咩事
我淨係知本身anson kong tg入面自己傾緊fans club啲野
跟住個lily man無啦啦鬧佢地

搵唔翻d記錄啦，del哂
想食都食唔切，睇到d fans d對話真係好正

佢地連之前講邊個做admin，咩大站個d婆仔對話都del哂啦，ching下次追貼d

成班都煩過閪

所以追星從不入fans club，d女人好撚煩

新廣告幾好幾清新
佢交到戲喎！

有啲煩膠煩撚到以為佢想溝左啲星

做咩負皮我呀

粉絲質素都幾代表個星其實

我錯了

Ak 啲粉好出位，同佢個一樣

駁唔到

好奇佢有咩吸引你

上次d衫係咩贊助？
但好似見唔止一個brand咁

好想知x2

定佢係Stanley?

sad到咁？

好撚嘔心冇人想知呀屌你老母
係咪痴撚線㗎男人老狗成個乸型咁
知唔知男性嘅性徵除咗下體之外係咩

Frankie公認靚仔，30強跳舞sharp到
Jer唱歌比較好，見報機會比較多，決賽又有份表演
你應該係唔太留意呢個節目

幾多歲呀

係架
所以花姐話欠左fans，決賽好多人冇得睇，所以搞演唱會答謝大家 諗諗下覺得佢係為左班大陸粉

講真成隊人最憎係花姐

但d fans當佢神咁

點出位法？

花姐tg group
好多人明明不滿安排，仲俾好多改善建議
但花姐都係咁易安撫下耍走左
無乜真係有改過

我諗主要係佢兩個男神既fans最冧佢

認真睇一次又係喎
輯相可能P得太勁，好多個都走左樣，蘋果肌、眼頭、鼻翼唔同晒，有幾個都“扁”左
係得Frankie仲keep到

隊長要拍狂舞派3，有冇時間搞演唱會架

琴日高峰期入左去食左陣花生+fd係ak group fans
成班女係度嘈話做左好多野但ak好似唔識欣賞
好似話ak有兩個fans club，但淨係係ig story多謝左其一個fans club，無多謝另一個fans club。
之後班女就係度哭喪咁口係咁嘈，之後成班女又圍爐取暖

果個Lilyman突然出現，係咁話佢地做咁多野想爭寵又話班admin踢走佢。後尾好似去唔同group搞事

應該Felix搵俾佢地 Ian條絲巾係Celine AK件outerwear係7formankind 依啲luxury brand未必會贊助新人

果種熱血 成隊得佢有
仲有胸肌唔洗講啦

咩啊係有人問2個fc有咩分別，Anson kong啲fans話其中一個fc個人咩都無做過 仲踢咗另外一個admin 出去，所以先開多個fansclub，之後lilyman無啦啦出現話佢哋，佢哋先覺得奇怪，諗緊佢係唔係就係fc個人。之後佢就發癲係度鬧
利伸 有入ak tg group，平時佢對啲fans好到癲，fans有話佢唔識欣賞咩

佢地講佢地兩個fc分別之後有幾條女（應該係admin)開始講自己為fans club做過d咩。
係有講話ak po左張相，但無提話佢地果個fc所以佢地唔開心。
我入到去已經見到lilyman係度覆緊話佢地唔比人提出意見果度。無幾耐比人kickout埋

咁lilyman係其他group之後講咩
同埋好想知佢同另一個lilyman係咪同一個人

呢個我知
我有入花姐個group
佢入去屌話ak admin踢走佢，話連發表自己意見都唔得。因為佢去完ak group仲入左mirror tg group搞事，其他人認得佢就群起屌鳩佢。無幾耐佢就潛左水

係咪唔係ak fans果啲好似都有份屌佢
搞到自己咁犯眾憎

我認得既有edan admin, Anson Lo admin, Jeremy admin
不過咁，我自己覺得AK係對fans真係幾好
但轉個角度睇，佢都太錫fans。搞到班女好似expect佢地做左野ak要親身多謝佢地咁，其實真係有d over左
Anson Lo都會拍片多謝，但唔會做到同fans咁close，始終同fans保持返一定距離好似好d。（個人意見）

有痴線中女姜糖入黎負皮

好多架屌，你試下去viufb打句野話姜B
連你祖宗山墳都比班狼虎女中起撚埋出黎。

淨係睇AB組分組都知馬友taste
Wine&Dine Frankie個look都夠我J足一個月

終於食到花生，大佬啊，d女人可唔可以唔好咁痴線。。。

唉，講真AK已經多負皮，比出面d人知佢地fans都咁撚多是非真係玩完

所以都話fans影響個星質素

起黎做咩

哦

講執生佢排第二
無人敢認第一
佢真係唔差架

唔知用左咩肌肉可以做呢個轉身彈起身呢

無㗎 條氣唔順又駁唔到咪搵其他野攻擊囉

唔駛提姜B 只要同造星其中一個仔有關 佢地都可以喺comment度瘋狂吹捧姜B
邊個睇落同姜濤無乜兩句成班就被害妄想咁攻擊人地恰姜濤

Ak啲fans有咩問題
我覺得幾和諧

Ak做心心果下已經被人屌到開花。
又唔見佢地屌下張敬軒

上面有人講翻尋日單野喎

真係痴撚線 咁都可以話抄姜濤
大佬啊你地咁樣害咗你哋個姜B咋

柒咗以為講平時

其實追星無乜問題，但真係唔好搞到爭仔咁，好on9 大家都係支持自己偶像咪算，計付出幾多有乜謂，你要計就咪撚付出囉～

係喇，最初以為成班同一個贊助，好似美國之旅咁，之後見好似唔同牌子，仲有Levi's, CK

幾鍾意姜仔件褸，知唔知咩牌？

AK真係好到不得了，冧爆fans

之前好似有個電台訪問定唔知咩，10強話姜仔成日做心心手勢好悶定核突定姣定唔知咩(我唔sure有冇睇過，但之後見佢d fans講番)，叫姜仔唔好再做之類，所以之後姜仔真係做少左，但班仔好多個反而跟住做心心，咪俾人鬧囉。

應該全set都係Levi’s

我記得之前AK喺ig post左張同姜濤嘅合照
之後有條中女打千字文話AK唔妥姜濤鬧佢咁大個人仲咁幼稚無姜濤咁成熟 睇到眼都特

可能見琴日班人嘈到咁
有人又提話AK無放佢地個group去bio或提過，今日Ak咪做野囉。其實都算係咁。

不過班女真係好撚over，其他group都會講好鐘意邊個邊個但AK個group而家個feel好撚奇怪

Btw幾鐘意Jeremy tg個氣氛，雖然妹妹仔多但好和諧

點解咁都可以講得出
姜濤po AK啲相佢地又唔話扮fd
咩邏輯

成日屌ak唔鍾意羌濤

係啊，個班女d氣氛唔知想點，好有攻心計feel

仲有好多
AK恰姜濤啦
Viu TV/花姐偏心Ian啦
Lokman搶左姜濤個隊長位啦
Anson lo教壞姜濤搞到佢咁gay啦

姜濤真係多得班痴撚線fans唔少

Anson Lo果個真係得淡笑

成日話唔介意，其實又好撚介意果d

姜仔咪又係抄人,佢發明架咩

其實一定有唱片公司俾offer姜濤Ian 點解佢地仲要入男團咁睇唔開

明星本身就唔應該踩隻腳落tg grp/fans club到啦
由班癲婆自high咪算
出埋道都仲咁on9唔quit grp

agger ,根本唔應該咁close

193有暗示遲下唔可以成日係tg group發言
我諗果12個都差不多被禁。講緊係開完演唱會之後

到時一禁,啲粉應該會發癲

太貼地啦，有d距離好d

一次過禁晒一定會癲 逐漸減少既話會好d

擺明借刀啦

點會係阿dee女朋友

癡線咩周圍辣火頭

宜家都會成日睇d星有無上水，一次過禁實投訴

而家支持個星都要係tg grp同其他fans傾計打好關係咁
跟住又多煩膠又多是非
大家都好得閒

所以入fans club做乜鬼，仲要奉承d 唔知係咪會長定tg admin既人

做admin以為自己操生殺大權,最憎

agger，其實係咪鬥快開ig，tg就係會長？

係架啦

有無人聽日會買飛去？

好狗喎the club，比350積分再飛錢架喎

次次都係咁

但我又諗：咁有信心頭1500張優先飛可以賣哂？

希望會留返飛畀公售個時

姜b粉絲都包一半啦

有興趣買最平

屌，認同！
入去見到除左偶像上水既時間，其他時間d 人都係度擦果幾條admin鞋。真心成也admin 敗也admin

fans club其實開ig都夠哂啦
po下相po下片講下資訊
而家grp埋哂一齊人多自然多是非
仲要成大班女人
搞到睇粒星都咁多野煩

入tg都係食花生，爭寵戲每日上演

根本tg group都只係比班女係到吹水
無開一日都成千個msg
如果你唔係上開水
其他fans都小圈圈哂既話
你講野都無人理你

呢個真，好似好歡迎你加入，但出聲又當睇唔到，因為唔係佢地圈

一個都無入，咁多message好煩，傾啲無聊嘢，同自己朋友傾都得喇，又唔想理fans之間啲小圈子

睇仔仔嘅ig, 知佢哋大概忙緊乜已經好足阿

Agger!
屌，想話支持下香港出品既歌手
你老味又比班西女人搞彎哂。
講真入group都係想搵志同道合既人一齊去活動，唔想一個人去on99。入到去仲攰過返工，又要討好admin又要睇佢地班女人互片

一鳩禁哂佢地算啦，唔好搞咁多是是非非。

有時都會dm下d仔仔，始終岩岩開始想鼓勵下佢地。tg group已經好多變撚左「後生仔，傾下計」，「都市閒情」，「baby condom」

同一兩個真係岩傾嘅去睇仲開心
好彩本身身邊有frd會一齊睇下event

其實公開先買都應該有飛啦
唔使嗰350分
但啲位應該再後啲
驚乜鬼都睇唔到

12個人一隊，成半隊都跳得但真心唔唱得（lokman, anson kong, anson lo, alton, stanley, frankie, tiger)，有幾個啲魔音我都依家仲驚緊

認真，其實viu要埋佢哋入團，係咪想慳番dancer錢？

岩呀！
我咁岩有幾個fd都有睇，雖然各自各有鐘意既仔仔但一齊傾都好開心

Mirror

一秒間一開始頭三句係邊個唱？完全認唔出，只係認到ian係第二個唱

當日唱歌好似係AL第一個企出黎

第3句Stanley or Frankie
第4句係阿jer

唔係wor
聽真d第三句似姜濤
因為好重懶音

我我最後只認到edan & jeremy, 佢兩個中間隔咗邊（幾）個
無可能認到tiger把聲

第1 al
第2 ian
第3姜濤

個表演ak句solo真係嚇死人
可唔可以唔好再係專長項寫唱歌

第4個認唔到

疑似lokman

迷惘的 一秒間
快嘆氣 一秒間 抬頭望過(AL)
星空太廣

怕我感覺自己都縮細
小得似落荒的小蟻(IAN)

從未發過誓會否
堅守到最後 別提以後(keung)

(Make a wish make a wish...Now!
>>無奈暗暗在顫抖
繼續沉默回頭望（勾手指尾應承你）

還是大步自信衝向遠方（勾一勾手指尾應承你）<<jer

不捨得怎放手 Ah yeah ah yeah yeah
星光緊握到手 留住一刻 不需借口
不捨得怎放手 Ah yeah ah yeah yeah
星光緊握到手 然後狠狠 將它佔有

星閃閃 閃過漆黑天
閃爍孤單的 月球另一面《keung to
今天邊位星閃閃
定係今天邊位閃人先<<Stanley

星閃閃 閃照的海面
將要出走的 可會看得見？<<Ian

望住我（Look at me ）
望住我（Look at me ）
所有能量輸出
希望為你帶嚟希望<<Lokman

或者我無諗太多 結果
痛楚 再多 都係成長中嘅一課<<frankie

無錯 九大行星未必輪到我
但係我喺台上聽到你哋大聲嗌我<<Alton

我要我要成全自己
也要也要去承諾你<<lokman
勾勾手指尾

仍迷惘的 一秒間
快要放棄 一秒間
回頭望過<<edan

終於記起
連同整個夏天的憶記
呼吸與汗水的香氣<<ak

誰亦試過遇到些
偏激與隔膜 盡情冷落<<dontknlw
(Make a wish make a wish...Now!)
還是暗暗在發光
很搶眼的 耀眼的（勾手指尾應承你）
仍然大步自信 衝向遠方（勾一勾手指尾應承你）<<jeremy

不捨得怎放手 Ah yeah Ah yeah yeah
星光緊握到手 留住一刻 不需借口
不捨得怎放手 Ah yeah ah yeah yeah
將星閃閃緊握到手 留住這秒
星空再廣都不怕 專心的發光
（勾手指尾應承你 勾一勾手指尾應承你 Wow）

9估

tiger正式失蹤

其實估到Stanley已經好勁

小心比ak粉負皮你啊

夾埋一隊真係唔知做乜鳩
支持兩三個逼住要睇哂成隊 仲要篤眼篤鼻

今天邊位星閃閃
定係今天邊位閃人先
係tiger呀

今天邊位星閃閃嗰2句係tiger

咁stanley去咗邊

偏激與隔膜
嗰2句係Stanley

第三：姜B
佢把聲咁特別好易認

第四：Lokman

聽咗一次首歌full version
覺得Ian Jeremy 把聲最有辨識度
其他人我唔太認到
平時好似未聽過tiger講嘢 完全認唔到

中間應該係Stanley
Tiger起姜B第二次唱之後好似

我比較認到既係jer jeremy ian keung 同ak
利申：無睇住mv對，就咁聽moov估

淨係聽，認到ian 姜仔 edan jeremy

算係咁

Edan把聲好特別
去到首歌後期比較清晰就係佢把聲
Ak開聲真係好吳卓羲feel

成班唱歌唱到甩皮甩骨就出道做歌手
龍少唱得咁好聽都無份

同黃宗澤有得揮

如果抹去當日睇表演記憶，我應該只認得姜B 因為佢把聲太特別
但我個frankie認唔出 佢要唱多D講多D野

佢地講野應該都認得出既，Tiger除外

龍少自己唔玩啫

可能佢自己唔選擇入男團呢

覺得佢鍾意做戲多過唱跳，佢行偶像路線佢會成日都好老尷咁樣

要佢跳舞應該會覺得好辛苦，頂唔到幾耐

戇鳩，你地當自己專家？

巴鳩閉啦，咁撚勁一聽就知

幻想吓龍仔托住塊鏡影mirror相

尷尬程度同佢扮妖差唔多

你先係專家

去做龍志權隻私家雞囉
係到講把撚咩屌你兔兔，咁耐撚無屌柒你閪痕呀？

唔撚夠哩到班人勁呀屌你老母，有無追post呀

林婷老公係唔係都係一聽就知

有無同Frankie影相？
我見好多人同佢影完都讚佢靚仔，佢聽到塊面仔紅卜卜
真係好撚靚仔

出黎啦安全兔成日閪痕扭我屌
而家又唔撚蒲頭，流濃閪水性楊花

唔撚想知

識條撚咩屌你老母，你當我專家？上面班撚樣先係呀

一入黎後花園隻安全兔又潛屌你老母
定係嬲撚到死返tg係到屌柒我，又一邊偷偷捽碟呀

大家一齊估下邊個d線痴fans無處不在

好人好者叫自己做jer
會唔會中文介紹嗰陣話，大家好我係撚

係囉，好多都有一個負皮！

其實你地成撚日ff，有無ff自己比佢屌個高潮樣再瘋狂捽碟？

咪又係蕃同蕃狗咬狗 兒登最大狗場上線啦

你覺得自己好風趣？
我係你就覺得柒撚到想縮返入老母塊閪

又有痴線fans了
紅字大曬

你係咪冇追舊po 佢不嬲係癡線冇一個係佢心水

真係冇

我愛JeremyB
表白JeremyB
我愛Stanley 表白Stanley

好得人驚，做乜要係咁鬧人

想睇林婷老公 vs fb姜濤鐵粉

好耐冇追po，但我記得你

想認真討論點解要屌人喎
好驚呀

agger，所以block咗佢算了

聽都未撚聽過

我係邊撚個星嘅痴線fans呀？
造星post都未撚入過學人入黎串柒柒咁屌我係fans，要唔要介紹間特殊學校比你讀呀
快撚啲起我底搵我鐘意邊個呀
搵唔撚到我屌撚晒你陷家，捉埋你老母做慰安婦晚晚屌佢隻流濃閪，叫埋你隻不孝子睇撚住屌我屌你老母呀
衝出黎柒，好撚型呀？做架兩

咪撚衝出黎柒啦屌你老母閪

原來真係痴線

表白屯門比卡超，我愛屯門比卡超

屌你咪屌你囉，洗撚擇日
屌你老母

驚閪咩

收聲啦索袋閪

我扑埋你老母呀

咁樣講型啲勁啲？

仲唔快撚啲駁咀？淨係話我痴線有撚用？
我係邊撚個嘅fans呀？搵撚到未呀屌你老母

好期待

我愛JeremyB 表白JeremyB
我愛Tigerb 表白Tigerb

我愛TAZO中，表白TAZO中
你老母好撚緊

啲鳩糖訓撚晒啦，屌條撚咩
一陣玩電話比老母屌架

但佢真係好啱做男團
唔知幾時佢先出到道

同我扑野未？

屌
佢個名係激發我一開頭開post笑鳩班仔
好人好姐叫jer

依家tg咩環境 邊個group最熱鬧
唔小心log out左就無log in返

好想屌爆呢班乸型嘅屎眼

花姐偏心到仆街
係佢一手捧件普通歌喉既普通樣出黎
認真睇poster入面佢個樣心諗真係好樣衰

男團邊岩佢 主打跳唱 龍志權點跳呀
同ian jer一樣入男團好浪費

佢跳唔到咁ian jer都跳唔到啦 咪又係照入
起碼有個平台俾佢唱歌
我話佢啱男團係指佢同班仔既互動好好睇

一時時

阿jer本身又叫Jeremy

一隊兩個anson已經夠膠

開名啦 mk pop個隊？

X 2

想互動不如上綜藝節目咪仲好
你明唔明入男團如果唔係重點捧個幾個係旁邊既有幾慘
你睇下tiger frankie就係會比人忽略
雖然龍志權係有fans但viutv又唔係特別捧佢
到最後只會被埋沒才華
比賽個陣都睇得出佢個人表演係做得好過group

就黎有飛賣
有無人知係咪四面台？

入左幾個group睇，碌左幾個字都無資訊。
碌碌下睇返琴日d msg又見到Anson Lo個group話有條女果日最尾果幾個上台，拎完Anson Lo張卡就跳走左。之後ak group (又係佢地 ）又係group度屌鳩人無禮貌
(可以去睇返，條片最尾有個著藍色裙既女仔）

聽講the club優先賣飛，坐位sold out

彈撚左app呀屌！

質素廢到
唱歌勁垃圾
啲舞又唔齊

真係撐唔落 執柒咗佢好過啦

最好香港所有野都執柒哂佢啦
乜都睇大陸野用大陸野啦
連香港人都唔撐自己野既咁香港真係玩完

睇蝗星又屌
睇韓星又屌
睇台星又屌
睇港星又要執7咗佢
咁可以睇乜撚野呀

真心喎

咁既質素你覺得真係高咩

呢到我都有追，好顛，咁留意
最後個女仔澄清左話太緊張，d ak粉先無再講

你咩logic
我幾時有話人睇韓星

只係話依隊野廢姐
依家全球化架啦
所有市場都拉得好近
人人大把選擇

最好笑係AL admin要去道歉，做乜9

係咪隊隊一出黎就bts， big bang咁先得啊？
就算bts bigbang都唔係一出黎就咁勁啦
何況係係香港哩個唔興男團既地方？
邊隊香港男團一出黎就好撚勁啊？
而家係屌緊你冇啲耐性自己本土出品既野都唔撚支持下啊
鬼唔撚知大陸韓國啲團勁好多好睇好多咩？
咁我地香港人啊嘛 屌你老母全球化

Agger!!
有d人就係咁，大陸韓狗就爭住去吹捧
香港而家出個新組合有人想支持就不停打壓

係囉不如開名

香港有過男子跳無天團咩

manz

你有冇睇過人地出道團既level

大佬 你正式出道上戰場架啦 唔再係練習生
咁既level咪玩啦
娛樂圈好殘酷 世界好現實
競爭好大

唔好吓吓用香港本土做撐箭牌
賣香港人情意結

即係依隊野 唔係賣高質素 唱歌好聽 跳舞型
而係賣佢地係香港人?

咁你出道我都會支持你架

搞到好想知係邊個

Lokman把聲都好易認 咁難聽

龍少有合約在身嘛 同埋要佢跳舞都應該好辛苦 雖然好鐘意睇佢個認真老尷樣 但我都好想聽佢唱歌

AK gp直頭post埋人哋個樣嚟屌
識話人唔尊重
但自己都唔見得幾尊重

啲盲撐係咁on9
班人唱歌連狗公坤都不如

應該係賣性格，唔似韓國同大陸果啲工廠製造出黎一式一樣
就係因為不完美所以比較真實

中晒我諗嘅野

段野本身幾有道理 但呢句好礙眼
大佬啊香港本身都冇練習生呢樣嘢 成個culture都唔同
你講泡菜個套搬過嚟做乜

係，我睇到都
其實真係咩人吸咩野fans

偶爾入去睇日日都睇到果幾條admin係度發情
問返係入面耐少少既人話佢地成日都係咁，好似話佢地會DM Ak同佢傾計定係點，都唔知背後仲做左咩黎 佢地開group似係為左自多過真係幫其他人同偶像拉近距離

香港人最講經濟效益，恨不得有咁快得咁快推個人出黎賺錢。
甚少會投放咁多資源由細train到一個人大先出道。
所以盡其量係入到行先train,搞到好多時岩岩出道既都好7。

真係辛苦哂admin bb啦
買左幾廿張等其他fans搶唔到
之後係grp抽黎畀人
Ian grp好有愛

屌老母 搶撚晒啲飛
其他人唔洗買嘅

F5都被我㩒爛
點知轉個頭冇晒480

whatttttt 唔撚係呀？
其他人唔撚洗買咩
點解要咁仆街呀 點解要做大仆街呀

唔好抵毀admin bb大恩大德！
佢會抽人賣返畀我地

480係ian專區？？？？？

屌你咩 我唔識自己買?
俾錢仲要抽
平時冇奉承adminbb 我點買飛

咁admin bb係咪留張被我姐
呀係喎 我都冇擦開佢鞋

有咩甩皮甩骨 都無所謂啦
ViuTV就要撐

有無link呀喂？
屌admin真係煩過西
花姐咪撚比佢地再搞tg group啦

個個grp要dm admin入架

要審查架

要刷admin bb鞋先入到去抽飛
我都唔喺grp入面
有冇人幫我留張飛

Ian fans 快啲去dm admin 刷下鞋啦
記得要辛苦哂admin
唔刷鞋嘅話唔撚抽你

adminbb豬豬你好叻叻呀
好想幫你奶閪奶一張飛返黎呀
好撚勁呀，隻手唔快真係禁唔到34張
你捽碟一定好撚勁，一定成FF比造星仔屌，一邊瘋狂排洪

34張飛你燒返比自己用啦 晚晚捽碟用
巴鳩閉

仆街死啦叫佢地

更正返
係ian fansclub個group咋
你平時無奶鞋底無預你架

搞乜啊屌
搶晒d飛其他人唔使買？

未入gp好快啲衝入gp
再講一堆吹奏admin說話
Ig follow堆人全部俾人捨棄

最近先出返黎
決賽後兩日搞演唱會果組

有無人幫我通知adminbb豬豬呀？
成34張飛，用黎掟鳩我都興奮到射精
34張飛呀，掟鳩完我就可以用黎抽，你班仆街爽啦
你地唔同佢抽佢一陣嚇撚到失禁啊
偉大adminbb豬豬
我捉你老母去做慰安婦，成家比狗屌再屌爆你老母個流濃閪呀屌你老母臭閪自私閪
巴撚閉

你唔係想講boyz下話 佢地兩個邊個識教跳舞

下？賣晒喇？
仲諗住等公售

但關智斌同AL年齡都差幾多

上面講咋
我唔記得咁多hints呀

擺到明就唔係佢地啦 上面話佢ex都係教跳舞喎 boyz跳舞

坐位就冇晒喇
冇adminbb咁快手咁叻

AK係Mirror副隊長
睇wine & dine時都估到

AL係副副隊長

好似話有30幾張飛買左
有無人有cap圖

但啱啱我發現咗一件事

5. 門票不可退款、不可交換、不可轉讓或轉售。 如Club HKT Limited (「The Club」) 或演唱會主辦單位大國文化製作有限公司(「主辦單位」) 若發現有關情況發生，將保留取消門票之使用資格並不會對The Club會員作出任何賠償。

即係380 & 480賣晒
仲以為d人搶前排tim
其實total幾多位?

推到the club取消晒32張飛

Jenny姐咁叻 唔怕啦

應該有好多人唔想企

邊個後架

無咩事我都係返出去打飛機先

可以跟住跳喎

又冇seating plan睇下..

咁一定有啲公售嘅
亦可能主要留坐位俾sponsor
star hall最多3000個位 好似 但應該唔會放盡
我都估唔到啲人搶480多啲

D人寧願坐
都唔想買貴飛同人爭企前或者比班八婆d牌遮住

人地咪係Admin囉
記得日日吹奏 刷下鞋上位

買晒32張唔撚比人坐，係咪打手黎架
賣唔撚出架，燒比太公太嫲啦
叫佢地呵返adminbb豬

林婷老公俾返啲飛我呀

咁撚犀利呀？
不如成隊副隊長啦
副足12個
副隊長
副副隊長
副副副隊長
副撚到2046，班女已經一地水

戇鳩

搵Jennybb豬
有無佢tg id，想約炮奶閪奶張飛比3P

想睇林婷老公大戰JennyJen

人地禁32張飛咁撚快
一定好撚勁

龍志權返毛記

三面台
每種票價有幾多位啊
Free standing人數即係好彈性

電台訪問咁短
又冇Frankie喎

你係咪真係搵佢

佢裡面有件好似係calvin klein
件外套有一半係西裝款好特別 好想買

好似冇講過總共放幾多位

你有影到呀？
我迫唔到去圍欄第一排，就算遞到手機俾佢都係隔幾個身位咁影，我又唔係幾鍾意咁雜亂
好想睇佢面紅紅呀~

其實我之前同佢影過喇

你理得我，我做野唔需要同人交代，話屌就屌啦
問問問麻撚煩
講埋你知我點玩好無

影乜撚呀，把撚咩，又唔係跟一世

偶像

點撚樣？

肯覆我啦咩 偶像有新fans啦

只係skip AK呀
去邊度睇片？

想觀戰

你邊撚個？

偶像唔要你

偶像有新玩具

所以？
無fans咪搵fans叉電囉，又唔撚係成日近我身

同意

而我對大陸韓國啲團一D興趣都無

偶像我幫你奶鞋底，求你比我觀戰

我有影
仲要同班阿嬸角力同講數先去到影
真係好好好靚仔！仲要好nice
差d想攬住佢黎影

Btw果日同fd（男仔）去，佢話ak好靚仔話想幫佢含 不過佢逼唔到去同ak影，前面堆阿嬸太狼 不過佢同到
姜濤影

收我做徒弟俾我觀戰吧！

幾時做歌手
龍少一定紅到

垃圾100毛

#metoo

大陸同韓國人唔出聲個樣一撚樣

睇icon覺得個admin都做到ak老母
仲喺度爭風呷醋

咁快無哂都可以搶到幾十張

因為佢地搶哂

佢地最近出黎個樣都幾ok tim

學警雄心SKY?

唔識得你唔好叫我偶像屌你老母
認親認戚

憑咩

Stanley好慘
全程係後面

冇193唔想睇

二元對立巴？

二元對立

究竟係邊個

193掛住你 成日搵你

AK版宮心計
分分鐘遲早其中一個得寵d,另外果幾個又杯葛佢
好撚嘔心呀大佬，明星仔都要識咩叫同歌迷保持距離掛？

天堂鳥？

你地喺台既左邊！
講咩數
好想睇個個同Frankie影完然後讚佢靚
佢地都算影得耐

我都掛住佢

我唔識喇
我淨係睇mirror㗎咋

有畫面咩？
佢次次都坐後面啦，講到野算係咁
姜仔講得好少

應該係我講果個“天”團

唔撚想知呀屌你老母

估完未啊 好撚煩
佢EX係邊個都唔揀你啦

面試吧！

Anson lo真係好難頂
整容閪+gay佬
依家d𡃁妹既taste

好想一拳打爆佢個鼻

到你入棺嗰一日都冇機會

咁樣講個優越感係咪大啲？
好撚勁啊淨係識mirror
戇鳩

入左193 tg group未

咪撚煩啦，唔撚想識你

係丫，佢地個gp 痴撚線到，真係以為ak係佢地老公

我地周圍跑。
後尾去果個位除左Anson Lo全部都過左黎
暴風Edan真係好搞笑果d男仔黎、勁似我大學果d真心膠組爸

文化唔同就話人痴線 人哋個group不嬲都咁痴線㗎啦

我想潛入Ian group食花生
姜糖group笑鳩ian d 人係度鬧交
好似係為左d飛

個group 幾百人
洗唔洗潛入呀

聽講要拎approval呀ching
我未試，陣間放工搵搵

好似要dm ig個admin先入行

入得

嗰嗰group 共產黨黎
要睇鬧交要入另一個group

開心些牙please

追吓星都咁多花生食

宜家邊個gp丫入，係咪ian？我準備下供奉品

真係好樣衰
豆豉眼 闊鼻 木嘴
咁都做到明星viu諗咩架

呢張係影得衰嘅

Thanks for sharing
唔撚想知你點諗

關咩影相衰事
呢張係高清大頭先睇得出所有論廓缺憾

咪又係人一個，傾黎把撚咩

唔樣衰既
做偶像派就唔得囉

鐘意佢都唔係睇佢個樣先啦
我愛肥賢 表白肥賢

ian bbg 唱just the two of us j死我了

Ian啲濕鳩fans咪撚以為我係本人啦
係咪痴撚線，以前我屌夜屌你地出聲屌
而家我繼續見人就屌就痴埋黎
死開啦屌你老母，唔撚識你地
戇鳩
係咪閪痕夠鐘排洪？搵返個傻鳩約炮止痕啦屌你老母成班死癲閪

今日個訪問可以喺邊度聽返？

JeremyB真係靚仔咗好多 有好大進步

Youtube有片
個女仔好似淨係拎AL skip晒其他人先比人話唔尊重

個個都覺得stanley唔掂，但我覺得跳群舞既時候佢係最搶眼果個囉。身型優勢都係優勢丫。

利申12個最支持frankie Ian

Yes!
出道果日眼前一亮，佢有自信左好多！

Jeremy 好似好耐無開live

鍾意佢開live呆呆哋嘅樣

藍色好搶眼 係台到第一時間搵到佢

肥左？個樣好睇左

日日飲我煲既靚湯飲返肥

佢呢個人，成日唔會為自己爭取！
平時見佢同人開live，佢唔會同人爭野講。
有次好似同嚴旗定係唔知阿jer開live, 另一個人唱歌佢唔會走去搶fo，條傻佬仲係幫人打拍子
最鐘意睇佢同細貓live, 好搞笑同好自然

佢咁單純同傻更更既性格愈來愈吸引我
果日見完佢我更加沉船了

佢依家隻藍幾好睇!!!!

佢入55強個樣其實幾好睇。
果日佢拎得一盞燈我爆哂粗！
好在劉美君同火火比燈佢

而家肥返好睇咗好多

好彩有你咋

佢同細猫開live會變成細猫長篇大論，佢自己做咗聽眾

佢同edan 開live又好搞笑

最想佢同龍仔開，好似未試過

靚仔咗

型左

Stanley身材係真係幾好 睇決賽群舞個時已經覺得 睇唔清樣嘅話跳群舞係中間會幾好睇 但樣真係唔掂 同埋性格又唔夠討好

睇佢今日新城訪問條片
佢好似融入唔到咁坐咗係後面
好sad

點解佢好似唔捨得佢個藍色頭咁

做咩又負皮我
唔通有人覺得佢唱得好難聽

有代表性掛 佢班fans又咁鐘意佢藍色頭呢

其實明明Stanley 都有fans

你話你

我鐘意佢粉紅色同啡色多啲
而家佢咁多fans

出道日同今日訪問嘅髮型好睇，頭髮多少少層次加亂亂哋，同埋露前額真心襯佢

靚仔咗好多

個日係屯門聽Ian bbg 彈返結他唱返classic 啲嘅歌
我覺得又令我記返起佢唱fly me to the moon 個時
呢幾個月Ian 變化好大 又瘦左 又慢慢開始唔自彈自唱 仲出埋道唱歌跳舞
都係好事黎嘅我諗
好掛住你呀肥賢

好好笑 ian走果時成班fans拎住腳架拎住牌同佢一齊行路

係有嘅 見到都有tg谷同fanspage 但少啲咁囉 連登post有冇stanley啲fans出現過 利申唔係佢fans

印象中冇

Ian 唔好走呀 我會追到你去停車場架

上面好似有一個

果日我見佢都無乜fans
心入面覺得：佢又無做錯d咩點解會無人鐘意佢
同個fd一齊問佢可唔可以影相，佢勁nice話好。

不過咁，佢跳舞唱歌年紀都唔係最有優勢果個，入到男團就⋯⋯

其實一直唔明點解話stanley性格唔好

佢成日比人笑星座撚，但佢都會自嘲吓，話自己信生屑，睇到覺得加返分

見其他仔仔成日幫佢講好說話解釋，咁佢人緣都一定唔差，幫手舉胸肌萬歲牌其實幾sweet嘅

Jeremy 係肥咗定點
佢真人明明塊臉冇上電視咁凹同起角
真人靚仔好多同好sharp

仲要決賽完咗之後佢係gp講話唔夠膽出黎影相
驚搵唔到自己既fans
出到黎見到自己塊牌即刻跑過去影相
成個淆青小毒撚咁 好得意又好sad

佢係gp錄音把聲又好溫柔好錫fans咁
入咗gp之後真係對佢改咗觀

我覺得星座撚都係其次
係個濕鳩評判話淨係見到佢個胸肌所以俾佢地贏累事

係
好慘 話驚見到其他fans 會尷尬

係囉係囉我都覺得佢唔錯。同埋佢作為team a隊長（非官方） 帶領住成隊贏咁多次都算係咁

其實我覺得唔係話性格差嘅 但唔夠吸引fans 佢講星座生肖自嘲個下係有啲加分 但平時但個character但唔出啦 講talent又唔係最好 有時講野又唔知點解突然冷咗場好似認真撚咁 我諗好多人都唔係憎佢嘅 但真係對佢冇感覺囉

其實都幾慘 佢都知自己少fans

唔知stanley 有無mon post, 但都想比佢知其實都有人默默欣賞佢嘅，希望佢唱歌方面真係再努力啲跟travel學啦

同埋想知胸肌萬歲牌嘅下落

而家都多返啲fans 好啲
不過今日個訪問片Stanley自己坐係後面 好似融入唔到咁 好sad
所以決定支持多啲佢

齊齊DM佢鼓勵下佢，一句加油應該都好夠

Agger!!!
我都同個fd講Jeremy換左個妝好睇左
無咁凹同真係精神左好多
我記得佢ig話自己之前影相成日對眼唔夠精神
果日見佢成個精靈BB咁
同埋真係幾多fans

好想見到Jeremy 真人

一直唔特別覺得佢靚唔靚仔，但近排佢出親嚟都好靚仔

我都覺得stanley其實好好 好温柔架

出道個輯相Jeremy影得最好睇

然後今日訪問佢個樣又係好靚仔好醒神

真係靚仔左好多

喺荷里活嗰日直頭靚仔到不停望住佢
又好nice 企後排要自拍都"咬"曬身就後面fans
比部手機佢佢就不停影
決賽日之後對佢好感度直線上升

星味出緊嚟同越來越charm啦

Jeremy 性格真係好好

點解唔講得

我愛JeremyB 表白JeremyB
我愛AnsonKong 表白AnsonKong
我愛Stanley 表白Stanley

花心

唔係花心係大愛Ok?

屌你老母多左咁撚多個
我愛Ian bbg 表白Ian bbg

我愛stanley!!!

我覺得世人對stanley 有太多誤解
佢真人真係好靚仔！成個package 無得輸
講野又溫柔又體貼

AnsonKong好正 不過冇乜觀眾緣
呢到好似好少人鐘意佢

yeahhhh佢啲錄音真係好溫柔好好j
唔入gp既話真係唔會知佢呢一面

教跳舞個ex而家好似已經有男友了，成日放閃

我不嬲覺得佢靚仔同好有台型！
但入佢fans club行左轉對佢好感度直插

嘩我岩岩比人cap左上tg group
德國仔加油呀喂！下次我要企正係你隔離影
記住為自己爭取多d!唔好成日企人後面架傻佬

希望佢講多啲嘢同企前啲

佢個feel好禮讓，有時真係太毒自一人咁

唔知ian fc啲飛開始抽未呢
佢地就好啦有個咁為佢地著想既adminbb
難為我而家仲擔心緊公售果時買唔買到
冇計啦 冇個大愛fc照住係要擔心下架啦

點anson lo 仲有時間教跳舞

真心，有時間都練吓唱歌先喇

你又唔好咁講
我支持左Ian bbg 咁耐...都冇野照住我呀

佢仲要唱第一句

你肯定冇落足鞋油啦ching

你地進貢左未？
有無人成功係拎到飛？

佢最死忠既fans就係佢d女學生.......

你的評論值得被貼堂 努力的孩子暗暗地發光 jeremy加油💪

有無cap我？jeremy佢第一次出場我已經留意佢

利申 無入tg

如果韓國出道都算係年紀大

我真正睇佢係第二次出場
最深印象係佢好認真聽評判講野同真係會努力改
你話佢太重韓味，佢改（我真的受傷了）
你話佢唔夠放，佢妖比你睇
你話佢無自信，佢出道果次表演d光芒射死你
一個人成功取決於態度。
有d人開左個頭好地地又唔識去維持返，成日口講：我有努力架
Sorry觀眾真係淨係會睇到你台上面既表演，話知你練左10日，出到黎唔好睇無人會理

sorry for 騎劫

佢wine and dine唱小伙子嚇親我
佢聲底唔差
屌viutv好心真係比多d錢搵人教佢地唱歌啦
放過觀眾，放過班仔仔啦

我愛193 表白193

喂你咪同我爭啦
ianbbg我愛你一生一世 表白ianbbg

因為蕭定一句野搞到咁多人唔中意佢真係幾慘
講真唔靚仔姐又唔係樣衰
跳舞又ok
同埋見過佢幾次真係好nice
大家唔好再鬧佢啦

冇辦法啦 愛ian就要愛埋fc adminbb

我好中意佢

依家韓團d仔好多出道年齡都20歲樓下喇喎
24都唔大咩?

24 已經好大
除非實力好好

佢咁忙個樣會唔會衰老得更快

點解細貓同Jeremy唔可以組合銷售

感覺佢學野好快，態度好好，仲有好大進步空間。覺得佢都好岩演戲，好多表情包，重點唔令人反感，造型可以好百變。其實一開始睇（我真的受傷了），真係估唔到可以做得咁好，感情位好到肉，好有感染力。覺得咁短時間就去到個個level 佢一定落左好多苦工 個表現係完全比得上某台啲喊戲。而家係希望佢可以有多啲表現自己的機會 聽花姐話 講多啲野 就是了

好mean

不過真，佢真人個樣真係有d老
好難怪比人話佢係30歲阿叔

我起初未知佢幾歲個陣以為佢35up

佢班女學生好嘔心 跳舞既女通常成班癲雞咁
佢一定以為自己好受歡迎
但其實完全上唔到大枱 一睇佢個鼻就

班mk妹

最應該退出mirror
1.lokman
2.ian
3.anson lo
4.jer
5.stanley
歡迎補充

得Ian 同 阿jer 唱歌好啲
唔敢想像冇佢哋會點

6.姜濤
7.jeremy
8.frankie
9.tiger
10.alton
11.anson kong
12.edan

滿意未？

講中邊個咁嬲呀
屌 漏左alton

我stanley死忠

alton唱歌災難級

咁留ian踢alton
五音不全又樣衰

所以我排stanley第5 其實佢唔係咁差
1.Lokman 老 唱歌災難
2. Alton 講左
3. Anson lo 整容閪
4. Jer 便秘樣

應該一出道就分三小隊。
好快就收曬皮，死剩姜濤

out撚晒佢啦，講咁多把撚

批評完有無優越感？

佢地話出show唔會次次12個一齊出現
唔明點解唔一早分小隊

唔會12個一齊出現，因為有d要去返Part time唔得閒

我愛行左轉右，表白行左轉右

唔撚想知

我愛我釣鯉露毛，表白我釣鯉露毛

偶像好痴纏

排黎有乜意思 講完就真係會退出？

屌撚柒鳩爆你個閪

見到班女人哭喪爭寵頂唔順

我愛屯門比卡超，表白屯門比卡超

咁你有無笑喪？

1.月野兔兔

十分好

成日話扑我，扑完我又覆我
對住我啲留言捽碟，捽到poly水浸
安全兔真係大淫娃黎

每個group文化都唔同 唔明點解可以入個group就影響到你對個明星個感覺 定係你係入面爭唔到寵？

你係第幾個當撚左我係班仔嘅fans
屌你老母
入grp黎把撚咩，咪又係圍爐講乜撚野啊，解釋咁多都係多鳩餘
我問你有無笑喪呀鳩唔撚搭八屌穿你個閪

打多兩隻字以為自己好撚理性？
同埋真係唔知你噏乜鳩

哩到係我撚狗後花園
安全兔都要企埋一邊

Anson lo同lokman
食兩家茶禮

可能造星班仔會mon post呢

究竟整個男團出黎為乜

文化？

洗唔洗三年

追星追得咁唔開心
追黎把撚咩
我都係想開開心心睇下節目睇下show
點知原來要爭寵嘅

食tg grp花生多過真係追星

咪提添呀，又話你爭唔到係度嘈架喇

一有其中一個group開始嘈交，就會比人cap圖廣傳。然後admin出黎道歉 無限loop

我真係爭唔到喎
所以要返連登圍爐取暖

執7晒啲Tg group 就差唔多

遲早執
而家仲要靠tg group R下fans
到紅少少就開始有公司政策唔比fans同偶像太close

又諗起開時微博事件就係話應該有返啲距離
而家啲TG group 完全係

可以同xxxxbb對話好開心呀

佢哋妒忌人哋，btw到底d仔仔見到佢地d爭寵對話，係有乜諗法

可能都覺得：屌你地煩少陣啦，成班八婆真係好嘈

本身都有講過唔鍾意fans club制度
因為幾年前都追過下入過下啲fans club
又係多黨爭咁
諗住之後鍾意嘅星有都唔入架啦
而家仲要開grp群埋一齊
真係唔慌唔多arguments啦

得閒入ian ak 姜糖都有花生食

變左質做吹奏偶像，討好admin 既group
延禧mode:
果堆admin就好似皇上身邊 d公公咁
其他人想同皇上見面首先要討好公公

喂
真係有個grp玩延禧mode架

呢3個入都無入過

雖然覺得阿jer 個款唔岩入男團
但佢唱歌真係好好聽！！
力推jer

本身都諗點都會支持阿jer
入唔入男團都會繼續follow佢聽佢唱歌

成個造星最鐘意就係佢
但跳舞要再努力下
都想睇到成個團既進步

怕羞jer
果日同佢影相佢仲怕羞過我
不過又係勁nice
佢平時開live唱歌真係好正，不過彈結他果彈d歌成日都唔match佢唱緊既歌詞

你邊日同佢影? 我記得第一次同佢影相我都佢都手震怕醜
而家已經大方好多了
佢成日彈彈下D chord會炒車 但個反應好可愛

佢自彈自唱都要練下
就咁唱好聽過自彈自唱
但好似話佢bass好過結他

荷里活

佢把聲都好靚好有辨識度
想聽下淨係佢同Ian合唱會點

一秒間我耳朵比較舒適都係得Ian，Jer同Jeremy唱果陣,其餘時間都好驚聽到魔音

雖然我係肥賢死忠
但我覺得jer把聲靚過肥賢

根本就係因為對眼分得開、鼻短 呢D缺點 而似樹熊

佢成日都想同ian唱歌 仲係live叫ian bb
Jeremy同Edan把聲辨識度高得黎叫唔錯

前3個skip左直衝AL？
其他fans應該都有skip啦
我見大部分仔都有剩相，但姜仔派晒架喎

咁其實fans做咩都唔關佢事
返而入咗去之後仲中意佢
真係對fans好好

但就算有仔唔中意都無理由skip咗佢
好hurt

哦，各有各睇法啦。
都係果句，fans行為偶像埋單。
叫佢地group唔好再搞咁多是非啦，淨係藍色裙女仔單野都比人講足幾日

之前唔係話佢成日講自己好努力，怨點解D人唔鍾意佢，只鍾意B組咩？講到淨係得A組努力，B組唔使努力都受歡迎咁 (其實呢D咪係觀眾緣)
覺得佢幾唔抵得人

仲有人地喺美國集訓，佢可以走先接job
人地辛苦訓練緊，佢就同女友sweet sweet嘛

胸肌萬歲留返演唱會再用啦
唔知果set牌係佢俾錢定viutv出錢呢？

決賽日門口一早有9強易拉架棟晒喺度，得佢1個冇
去到好遲好遲佢先有一個運黎，唔知係唔係自己出錢....

一秒間我覺得edan個句solo都唔錯喎
本身幾鍾意佢把聲
練下唱歌技巧就正

吓，張相佢大細眼得好犀利喎，有隻眼扁左
幾肉酸下，個妝又唔好

不過輯相好多個都畸左樣
AK塊面磨平左

咁咪姜仔唱多D好似B1咁